死黑警，仲咁開心影相

哈

屌佢老母，發夢朝早企係前d嘅位置嗰陣，佢地係樓上飲住可樂影樓下啲人嘅相

香港變左菲律賓?